兩隻2414唔同色

係咪一定要買hardward 番來先可以較到色?
依家一隻d 色好濃同偏黃
用nvidia 控制版面較極都係一隻太深色一隻淺色d